{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058742",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68736&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "지리산숲의요정펜션"
    },
    "text": "入室は4時以降で、退室は11時以前です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスは提供していません。 記念日のイベントを事前予約する必要があり、バドミントン、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。 バーベキュー施設は2~4人基準で20,000ウォン、5~6人基準で30,000ウォン、7~8人基準で40,000ウォンの費用が発生し、現地決済が可能です。 パッケージで30,000ウォンでご利用いただけます。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは入室不可であり、写真と実際の客室は異なる場合があります。 利用施設の紛失と毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室は何時からですか？",
            "answer": "入室は4時以降です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "退室は11時以前です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "記念日のイベントを事前予約する必要がありますか？",
            "answer": "はい、記念日のイベントを事前予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2~4人基準で20,000ウォン、5~6人基準で30,000ウォン、7~8人基準で40,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金は現地で支払えますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の利用料金は現地で支払えます。"
        },
        {
            "question": "パッケージ料金はいくらですか？",
            "answer": "パッケージで30,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の客室は異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、写真と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失と毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失と毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン時に変動しますか？",
            "answer": "はい、料金はオンシーズンにより変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 527
    }
}